大家負評我好嗎?

不好

可惡

pish